人地覺得好睇你覺得係垃圾嘅電影

fight club
成班連登仔話好睇 其實係rubbish 睇到一半都頂唔順

#metoo

agger 連登仔真on9

再一套 超人：鋼鐵英雄
悶能到訓著

civil war,衰過小朋友齊打交

睇返葉念森啦,出黎獻世做乜

madmax

avengers

除咗DC9有邊個會吹奏呢套戲

睇蝗精都得

fight club係好出名 但真係冇想像中咁好睇囉

Oscar 啲best picture

Avatar

我想吃掉你的胰臟

那些年

藥到命除
我真係睇到屌屌聲

午夜靈異錄像

魔戒

now you see me
邊有得輸

時間停止系列

屍殺列車

Gravity
Revenant

最新個套蜘蛛俠

喜愛夜蒲